人地話千萬唔好得罪女人 係咪真？

真

試分析

如果你錯 你要say sorry

如果女錯 你哄番 要say sorry